連登堀起係唔係香港最成功既革命？

原政府高登施政無能 同紅色背景合作
唔聽會員主意見

結果比連尼住趁機集合民憤一齊抵制高登
建立連登新政府

大家覺得連登點

個人認為香港未來藍圖可以從連登現狀睇到

將個app下架= 放催淚彈
其實早有人反高登
search613事件

一直有膠登的

真紅底連登收"想奶紅底但奶唔到既"高登

連登提供無限ACCOUNT俾五毛,打手用
半默許後生仔互搵SP
培養狗公,制造男女分歧
灌輸CLS既價值觀

只係做個假社會趨勢
方便支共打輿論戰

高登起碼有班有料之士
而家香港網絡平台渣都無
散哂

回家囉咁你

等咁你地老頂BAN我
咁就唔洗再浪費時間點醒班港豬